好似仲多post過高登

有冇人有同感 碌極都有野睇

點會呢